<法律> 發出反對通知書 禁止某段時間集會及遊行 跟戒嚴有咩分別？

約幾個朋友行街shopping會唔會俾人拉?

唔比衝馬路？ 利申我都想知

星期六日 元朗市塞滿拖喼客
大把人行出馬路